[偷拍] 今日終於有靚女坐我隔離！！

但我瞓著左，唔爭氣

auntie佢今晚去我屋企過夜 叫你買野返屋企食唔洗等

無圖話老母都得啦

咁你個偷拍講黎做乜春？

時間停咗係嗰刻